[誠實投票]其實有幾多人係pd48完咗之後先鍾意IZ*ONE

利伸
小弟fiesta先開始睇 之前睇bp
啲見人黑而黑嘅唔該死翻出去

正皮:pd期間
負皮:出道後

我係因為Sakura先鐘意的

所以你咪唔知點解咁多人反油囉

是，好彩未算遲

幾後悔一直淨係睇bp冇睇過其他女團

violeta先真心愛上izone...

屌你老母咪再針對友哥

弱弱一問 pd48完咗先追=佢地唔係呢個造緊騷做出嚟嘅團所以菲係為黑而黑？><

我bloomiz先真正成為wizone💪🏻

係嘅 你出道後鍾意 感覺上好似因為哩12個人嘅魅力而入坑 但有冇諗過唔係造假你飯嘅都係izone但就唔係同一邊人
根本上點都係不公義 剝奪咗原成員受人喜愛嘅機會

我想講果啲係連izone係咩都唔知 見有人黑就黑埋一份果啲

99%wizone都係因為呢12個人先飯呢個團
宜家無啦啦搞到佢哋俾人反
真係勁唔公平
無論係對粉絲定係偶像來講

12女孩缺一不可

99%都係唔係因為哩12個人飯 換咗做佳恩 初緩都一樣會飯

平行世界既假說講嚟都嘥氣

起碼我唔係

你仲未明 咪講咗如果唔係換咗人 造假嗰幾個人根本連畀你飯嘅機會都冇啊

如果跟翻真正排名嘅話 我可能淨係飯椰奶

就係因為你唔係睇pd48鍾意先會咁講，因為被黑箱走既唔係你個pick，就算我唔飯izone但鍾意佢地既風格同歌，但我都會黑黑箱既個條八婆，如果唔係佳恩就會出到道啦。假如mnet真係為左錢續約碗同X1啲飯真係暴動都唔出奇，憑乜嘢造假團可以續，X1就要解散，ajy真係死不足惜。

可能造假換入團嘅係椰奶

IZONE成員冇參與造假
X1有人有份
Here's the difference ok?

咁佢會入everglow 但係咁 我唔一定會睇izone囉

咁咪唔好睇izone lor
製作組係唔係要專登為咗你鍾意造假嗰個人而造假？

下 你會唔會太盲撐？你又知izone佢冇參與？你係當事人？

邊個架妹本身入但比人黑走左？

冇啊

我由sakura12歲就追起，咁點計

咁都幾畀面AKB
剩下係黑走自己啲泡菜妹

年頭韓國法庭咪判左
有冇睇架

真心咩

未必 雖然我都係pd已經開始睇佢地

你不如話10歲就追

你個名 我都睇住佢大啦

唔係冇 係冇報

你又知

諗起佳恩就慘
一路覺得佢一定入到出道圈
就係咁咩都無哂 又解埋約又無活動

召喚12碎圖

PD48 fan: 佳恩唔適合出道後既風格

你咁講你係唯飯唔係團飯 哩12個人入面你都有人唔鍾意 咁你講乜嘢鍾意izone
你鍾意izone就算換咗原成員你都鍾意嫁

咁又係，但佢無哂後續咁好慘

唯飯唔可以變團飯㗎？
邊個講架

我飯咗椰奶先慢慢接觸izone 然後由唯變團又唔得？

489真係好撚核突

無論你幾時中意都好 都改變唔到佢地係有人造票既事實
雖然係對某d成員唔公平

由出道講到而家已經慣晒 冇乜所謂
佢地繼續講 我就繼續追

真

你又知有參與 你系當事人?

係 啲人咁得閒唔去幫手光復香港係到批鬥人造馬

唔好咁
已經分唔到你曲定直